孫興民幫歐偉倫挽鞋都未夠班

奶屎眼呢？

不服來辨

駁唔到